6點返工，直踩定瞓教？

直踩
瞓啦柒頭

呃正皮可恥

直踩有咩法寶，之前係陽光買左盒打機用提神丸

咩嚟

食完會好撚精神